
# Zonas de Git
1. Directorio de Trabajo.
2. Pzona de Preparacion.
3. directorio Git.


## Flujo de trabajo basico en Git
1. Modificas una serie de archivos en tu directorio de trabajo.
2. Preparas los archivo, añadiendolos a tu area de preparacion.
3. Confirmas los cambios, lo que toma los archivos tal y como estan en el area de preparacion  y almacena esa copia instantanea de manera permanente en tu directorio Git.

## Configurando git por primera vez
```
git config --global user.name "Marco Estrada Lopez"
git config --global user.email "fericell2909@gmail.com"
git config --global core.editor subl
```
Esta linea fue creada en la rama master.

